# Desafio Deliver TI - API para cadastro de corredores e cadastro em eventos

**Executar**

- Subir com docker-compose
- Logar na máquina desafio
- Rodar composer install
- Importar banco de dados do arquivo docker/mysql/init_db.sql